Twice 今晚出咗新teaser,期待佢地聽日回歸

嗰新曲風好似幾正

momo把聲真係唔多掂

彩瑛係killing part ?
終於唔使再俾連登仔話係透明人

賣淫了

我瑛寶

iggy azalea

dllm

好想睇到子瑜白色小褲褲

.....
同想像有啲出入

印狗又搞事？

Retro風 路人未必啱

點解最後彩瑛要整個柒樣
如果係MOMO整個QQ樣/SANA整個淫樣我會比滿分

非

嗱
印巴呢舖我就撐你啦

都穩左fan base啦已經可以試唔同風格

我好鍾意retro但宜家就咁聽有啲失望

多賢最正

好似stuck in my head 同hot仲洗腦啲喎